屋企人話勇武派帶咗口罩就兇狠，除咗口罩就係椂撚

屋企人話勇武手足平時出街聯群結黨，帶咗口罩就好鬼兇狠，落單俾人除咗口罩就係一條椂撚，十足十d黑社會，仲俾咗d片我睇，見d手足俾人除咗口罩，個樣就溫馴晒，我真係駁唔到。

同警察一樣

渣ga

班狗又何嘗唔係？

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你同佢講班死黑警唔蒙面show number 睇下可以幾撚惡

起底不解釋
拉

博唔到博唔到，你個腦喺依5個月究竟裝咩？

呀sir,回佢前可以起一起底

啲狗收工廢撚到喊

我睇唔到，呢d係觀點與角度
面對藍絲請善用曱甴祥思考方式

知名五毛

駁唔到

麻煩連登以外幫手文宣，
以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

香港嘅未來
緊要過俾佢串

記得投票

Iron man 著甲就凶狠